歐冠一場過真係刺激好多，不如以後都一場

門票錢加倍咪冇損失lor

以後都中立場？

其實係
一黎先客後主果隊著數d
二黎又唔洗拖咁耐

有動力挨夜睇波

應該先主後客著數？

通常先客後主著數 好似話數據上先客後主出線多

先客後主著數
主場做主動,要幾多球有主動權攻
作客你想攻都難

如果打加時 果30 分鐘 作客入球一粒等於對面要入返2 粒

打兩回合 通常第一回合都係妹波

你試下主隊入左你一粒先
個波出界,D球童施施然咁比波你